INF2005 - Programmation web
INF3005 - Programmation web avancée
INF2160 - Paradigmes de programmation
INF5151 - Génie logiciel : analyse et modélisation
INF5180 - Conception et exploitation des bases de données
INF4375 - Paradigmes des echanges internet
INF3172 - Principes des systemes d'exploitation